---
title: Kegiatan ini untuk mensosialisasi Program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh
date: 2013-01-15
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Januari_15_2013_Roadshow_Media_Sehat_Meulaboh.JPG](/uploads/200px-Januari_15_2013_Roadshow_Media_Sehat_Meulaboh.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk mensosialisasi Program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh

**Lokasi** : Meulaboh, Aceh Barat

**Alamat** : Hotel Tiara, Meulaboh

**Jam** : 09.00-14.00 WIB

**Hadir** : 
* Sebanyak 14 jurnalis media lokal dan nasional yang bertugas di Banda Aceh, Aceh Barat, Aceh Barat daya, Nagan Raya, Subulussalam, Simeulu
* Misdarul Ihsan, sekretaris AJI Banda Aceh
* Manager Program, Mukhtaruddin Yakob
* Manager Keuangan
* Bendahara AJI Banda Aceh
* Ardiansyah, anggota AJI Banda Aceh di Aceh Barat
* Dedi Iskandar, Ketua Persatuan Wartawan Meulaboh Raya

**Ringkasan** : 
* Mensosiliasasikan Program Media Sehat
* Meningkatkan kapasitas jurnalis dalam meliput dan memberitakan Syariat Islam
* Mendukung penyusunan Panduan Pemberitaan Syariat Islam
